熊本熊 x 白胡子海賊團 super crossover

全能嘅lihkg 巴絲，請問下面set 玩具邊度有得賣？

Lm

好好笑
不過我都唔知 幫唔到你

推

1

2

好正，我都想要

好正

同求

繼續推

推到有人知為止

咁正

唔錯喎

留個靚名

唔錯 本身係one piece fans

正呀喂

正呀

留個靚名
知嘅麻煩講聲thx

好正啊

留名 個樣好搞鬼

Cute

應該幫你喎

唔該晒
不過無呢set 玩具嘅資料

kumamon 個日文同白鬍子海賊團個日文黎search係咪較易

我都想要一套

唔識日文呀

最右個隻係乜 唔記得

Nvm 鑽石佬

前排先追到呢到 好敬佩白胡子

留明

最後都無人知

試下推到1001,仲係無人知嘅話都起碼完成左個創舉

幫推

多謝

好搞笑

唔會有

可能有呢

LM

我都search過 唔見

繼續

飛去日本搵下

幫推 幾得意

好可愛😍😍

搵過，無收獲，連類似嘅都唔見

我係Twitter 見到有crossover 不過係衫同貼紙

留名

係呀，果啲我都見過，不過真係唔夠呢set 玩具咁震撼

好想要

留名想知

好似係gk 嚟

請問咩係gk?

大陸工作室做既手辦
5號有得訂 一套唔過4位數字

請問有無多啲資料？邊度有得訂？唔該晒

唔好意思，入左去都唔見有任何相關資訊，會唔會深入啲嘅資料？

係咪唔識問掌櫃 自己問啦 資料咪講左

多謝巴打
請問你有無幫襯過佢？要落全訂，但三月先有貨，穩唔穩陣？

套野賣88888人仔 屌

白胡子果隻好正呀

888

唔駛咁貴，$888人仔

都要屌啦

有5隻喎，都唔貴丫，隻白胡子仲有25cm 高喎，好大隻

恭喜巴打 終於搵到 估唔到係淘寶整

多謝
係囉，開頭諗住會係官方野，完全無諗過係淘寶

咁你買唔買

應該都會買，起碼佢做功幾精緻

但要訂貨

要訂貨嘅concern 係...?

巴打買完整開箱post

好，我唔記得左嘅話，一定要狙擊我

有排等

其實888除5都唔算貴

我都想睇開箱文

淘寶公仔應該會劣過張圖

唔好嚇我啦

一啲啲啦 睇信譽

樓主買到未？

好似仲未出貨，多謝提醒，去睇下先👍

成幾個月都未出貨

個賣家話本身三月中出嘅，不過上色唔好要重新上過，推遲到四月中喎

好慘遲成個月

終於發左貨, 呢幾日收到後出個開箱文

Good

落單到確認出貨等左幾耐

順便問埋有無link睇下

由2016年12月30號落單, 等到尋晚出貨